%@Auteur: Thierry Gauvin\par
Complète les phrases suivantes :
\begin{enumerate}
 \item Le symétrique du point M par rapport au point O est le point M' tel que \dotfill\par\dotfill 
 \item Le symétrique d'un segment [AB] par rapport au point O est un \dotfill\par\dotfill 
 \item La droite (d') symétrique d'une droite (d) par rapport à O est une \dotfill\par\dotfill 
 \item Le symétrique d'un angle par rapport à O est un \dotfill\par\dotfill 
 \item Le symétrique d'un cercle par rapport à O est un \dotfill\par\dotfill 
 \item On peut donc dire que la symétrie centrale conserve les \dotfill, les \dotfill\par et les \dotfill
\end{enumerate}